[靈幻片女神] 張滿月 VS 馬小玲

計全盛時期

張滿月
馬小玲

塑化雞同老雞，都無人要的

滿月屌打啦

正常都滿月..

廿幾年前既裝扮同拍攝效果
佢都靚到咁 仲想點

單眼皮係唔會靚

萬二蚊是死煙剷
完

萬二蚊我細個睇到喊左

IU屌打 下面啦

馬小玲

以前電視劇幾難得會show靚腳

馬小玲對仁腳 贏晒而家班韓團

屌那星
睇呢個post就知連登幾多小朋友

IU係正，但係話$12K唔正果啲九成小朋友

淨係12000隻腳都唔知玩幾耐

真正既小朋友先做選擇